其實有冇人玩文明帝國六

小弟今代先入坑，咩都唔識玩，屌王子電腦屌住嚟打

有玩

今代好吸引 已被入坑

唔好搞美國就ok 唔洗怕俄羅斯 佢自然會比好多人宣戰

係幾好玩
不過都係難逃做戰鬥狂命運

我次次開save 玩玩下都會忽略軍事 之後就會畀人打爆

英國法國咁臭串 一見到佢就關係不友善 但係我乜柒都冇做

暫時兩個save都未見到美國

成日俾希臘婆同俄羅斯洗教

有玩 好正一個save玩成幾日

係

琴日一玩就四個鐘

放假試過一日玩8,9粒鐘之後成個禮拜唔想玩

玩完一局之後個心會好攰

成日想和平地玩都比人搞
迫住玩野蠻帝國

統治勝利：狂起兵打殘電腦再慢慢搶首都
宗教勝利：狂起兵打殘電腦再慢慢傳教
文化勝利：狂起兵打殘電腦再慢慢發展旅遊
科技勝利：狂起兵打殘電腦再慢慢射火箭上太空

隻驚其實叫野蠻六

隻game過癮在打ai都已經好好玩

對人反而預唔到時間/唔想玩咁

今集仲好似無得set定同team

我次次都係唔起兵 然後個城唔夠位起屋 之後科技領先再畀人打爆

蠻族6

好耐無開尋晚玩左場

發覺斬樹只可以斬勢力範圍內

無得再好似以前咁斬到老練咁遠

即刻唔識玩

小朋友齊打交6 呢隻根本戰爭game

宗教狗真係好可恥

高難度一開波發展輸電腦幾條街
唔靠打仗真係好難拎其他勝利

今集一味打， 打到一半先可以轉打法，好悶

留名

好符合現實